學生歷量呢個tg channel出post之前可唔可以用下個腦?

張超雄都已經講左下屆唔再選你都可以tag選舉近了 係咪痴線

輿論戰開打喇

香城online被忽略嘅職業--烽煙師